跨境學童：復課令全班同學知道我是跨境，擔心被標籤

跨境學童家長：好嬲好嬲

唔使擔心 一定標籤

驚呀? 唔好跨境囉

或者集中營讀都得

大陸仔支那蝗

我反而希望同學仔同化依類人 要輸出革命

輸出革命 更重要

是但啦
支那仔讀撚完咪又係賣白粉

藍官：「跨境要有俾人標籤既準備」
「知道自己俾人標籤仍然要跨境既行為係火上加油」
保安局局長：「佢唔出現係嗰度就唔會俾人標籤」

本身點都會知啦

蚛蟈無書佢讀？
俾人歧視都要死過黎既賤種擔心d乜

學童如若很跨境 要有被我標籤的準備🎶

哭𠹌咗

支那仔

返支那喇畜牲

支那仔返大陸讀啦

支那仔好多成績都唔好
去做狗R狗屋喇

Ching chong ni hao

唔會 大家都係中國人

支那畜生
一定大把同學 關照你

感到自卑？ 你是想辱華嗎？ 挺起胸膛大膽承認自己來自之那

邊間教會

標籤就緊嫁啦⋯⋯怕甚麼
支那仔

咁撚愛國好心返去接受支那教育

你唔係藍冇人睇唔起你

潮語浸信會

跨境學童唔係繼續停學咩？

佢就係冇出現所以先俾人標籤

個名啱曬你

怕咩標籤，唔係好proud㗎咩

Push

你試下follow 上水學生既ig
10個有10個都係普通話 簡體字

都係果句
如果好人好者 性格ok
就算你係大陸仔 都冇人會排你

多咗唔學廣東話既新移民 定係 多咗跨境生？
近呢幾年喺條街度聽多咗中學生講蝗語

跨境學童都好過狗二代

唔使擔心，一定標籤你
武肺仔

呢啲嘢暪到人嘅咩

可以番大陸讀
咁就唔使擔心

普通話學童唔應該返來
留係大灣區讀比較好

同學原來你係武肺仔

好嬲好嬲，不過要返工

停課前冇人知道佢地係跨境害蟲？

恭喜

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

翻偉大支國讀書以策萬全

其實 雙非學生的大陸味一看就睇到 講野有口音 你唔講係人都知 唔好賴復課令？

咁咪唔好撚黎囉

當人on9 咩唔知
不過咁似吹風加快開通

係北區學校
廣東話就係少數嗰堆

拉攏 加入 唔係就

唔緊要
遲下國安法 你可以舉報你同學仔

唔好落黎讀囉，自己有咁好既教育制度，駛乜黎香港呢D專生產癈青既地方啫？

試著說「大陸仔」

傻啦 使乜驚喎…
剩係啲鄉音都已經分到邊個跨境邊個唔係啦

驚就唔好讀啦

驚就唔好返學

支那咁先進咁好 落嚟香港把撚咩 支那狗

咁辛苦咪唔好讀,返大陸搵你D同胞啦

戇鳩
平時出席啲集會
一齊嗌下口號己經好多朋友啦

肯定佢自己其身不正先俾人標籤姐

係會有咩特別安排少睇中小學新聞

跨境唔係應該好自豪咩？
唔對跨境自豪姐係唔對自己住嘅深圳自豪，姐係唔對中国自豪，是任何國家都不能容忍的，完全超出了國家安全的底線

我根本唔明，點解有人要每日跨國返學

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

米癲啦，你咁樣鬧埋天椅

跨境仔

中国好失礼你咩？他妈的gd分子！NMSL

炎蝗子孫

留国讀毛語錄

黎香港讀把鬼咩

死返支那讀就唔駛跨境

聽口音都知啦

標乜撚
跨就係跨
事實嚟㗎喎

難聽講句 普通話簡體字 係佢地自細就學既野 但好難同佢思想掛勾 要現實少少
共狗想玩洗腦 就將計就計
你叫150個落黎 就要150個變曬反共
而且你成功洗到一個腦 以銷售學黎講 朋友既講法一定好過曬一班陌生人sale 成功洗一個 佢會同佢身邊既支那人講 不斷咁擴散

我知我諗得太理想

做中国人很丟臉嗎？你是不是想勾結港獨勢力

跨境一定係藍？
新移民一定係藍？
連登仔d comment真心cls

咁擔心自殺死左去啦

關咩事，口講蝗語第一日識就知

標籤係邊個俾你 係你老竇老母比你炸

怕甚麼？你還有國家呀

怪就怪你垃圾父母

太ideal

驚咪返支那讀囉

本身份人仆街搞到冇朋友 而家搵到藉口俾自己咋掛？

放心一定會

哎呀乜咁㗎

咁死番上去咪得囉

同老母講話要返支那讀書啦

不要說: 跨境學童
試著說: 雙非孽種

標籤都要返學，情操高尚

個D 直頭係雙非孽種
係深圳輸出既乞衣黎偷香港納稅人錢既深圳人孽種

欺凌到佢轉校

去美國讀書嗰班都仲係愛黨愛國 香港嗰班跨境學童應該難啲

返大陸讀啦大陸9

死返大陸讀啦

香港人睇唔起支那人，香港支那人睇唔起跨境支那人，
跨境狗=食物鍊底層低賤蝗蟲為左扮香港人，一定笑鳩你地班偷渡柒頭

之前唔知咩? 同學問你住邊會點答?
小學生應該唔會覺得有問題掛

我都係叫媽咪送我翻市政府黨校算

唔使擔心，睇你愛唔愛國姐

就算無武漢肺炎，你班撚樣都一樣俾人標籖架啦

跨境害蟲

特權階級喎
有咩好驚
行路有風啦

咪玩啦，你地先係大佬，本地學生講廣東話會比你地bu

呢啲雙非孽種畢業之後，男就做賊;女就做雞
呢啲孽種生出嚟就係俾人類歧視，應份架
學咩人擔心

事實係除左佢，全部都犯國安法，標籤即係分裂國家

仲有唔好忘記狗仔

一係唔好過嚟，一係唔好返去囉

佢係黃嘅話冇人歧視佢
佢係藍嘅話就自求多福啦

雙非孽種本身就係一個賊
佢個深圳廢青蝗父蝗后冇錢養佢隻孽種
蝗后穿左羊水成身臭味個陣
係深圳仆黎衝關產卵
等隻孽種成世偷香港納税人醫療教育

驚咩呀？中国香港黎架嘛，做堂堂正正中国人呀！

要分開坐
實行隔離
跨境學生只可以坐後排

唔會敢埋身
咁驚歧視咪香港租屋囉大陸人唔係財大氣粗嘅咩

打柒呢d跨境友

全部要帶蝗蟲臂章以兹識別
見到真香港人要下跪敬禮

香港教育咁垃圾，啲黃屍老師教出一大堆廢青暴徒
返大陸讀仲好啦

返大陸讀囉

做咩要跨境咁辛苦啊
大陸學校有咩唔好！

咁你唔係跨境你係乜撚嘢

深圳市政府冇錢養得起自己d 深圳孽種
要班深圳乞衣日日躝黎香港乞食

標籤係中性詞，有咩問題

搬落嚟住

講事實都計標籤

自己人都未搞掂 仲同人講輸出

不如輸出埋習近平

自己都未革得掂仲學人輸出革命
同參加64集會，將民主由香港輻射至全中國其實無分別

人之患在好為人師

成班雙非孽種存心鵲巢鳩佔拖冧香港
點會比你同化搞革命

咪一撚樣呢班賤種係學校搞小圈子講支那話欺凌講廣東話既小朋友 好人好者跨咩境姐

返大陸讀咪唔撚洗驚
鼓勵佢地返大陸

睇你個樣都知啦

大灣區咁好
我都唔明點了解要係香港市讀

「佢唔跨境就唔會俾人標籤」

支那唔輸出呢班深圳孽種偷香港人錢，大灣區仲點會變好

自殺囉去

留返係大陸讀優質學校啦

坐出走廊啦放小息嗰陣搵間房鎖哂佢哋入去添呀

好嬲好嬲